連登仔會點樣幫個地中海客人剪頭髮？

意示圖 （畫功差請見諒）

我就認為咪鬼搞咁多嘢
光頭算鳩數啦

如果我第時有地中海我一定會即刻剃光個頭

剃頭

剷底,盡量偷薄

陳帆

見到啲地中海去剪頭髮 心諗得幾條毛仲剪

隨時光頭仲撚正過有頭髮